唔想再玩cmb

見到入面個個男都好柒好毒
終於知自己係咩質素😢

match左好多靚女 覆一句就冇下文

個app成日唔彈notification，佢一定只係未得閒入app睇

未match過

3968

開tinder起碼見到靚仔
一開cmb 全部騎尼怪

AI配對就係咁，正面啲諗，避孕樣都係好事黎架sis

係 見親個啲又毒又樣衰同自己平時起身未化妝照鏡一樣
嚇親 成個人down哂

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

有冇諗過tinder假相
不過你想做faceso就無所謂啦

cmb反映現實

人地都唔想架喎

頭一個月啲人都算高質，之後每況愈下
一堆美容雞鴨，仲見過有人用假相搵sp
玩落去只會令人對感情更無信心

利申：已del app